你講我寫

想我寫乜 得閒得濟 唔靚唔好話我

我愛你

pish

鬱鬱鬱鬱鬱

我個名

龜波氣水

怪怪地

也無風雨也無晴

紅塵妹妹真係好靚女
佢唔係雞 更加唔係公廁
佢係女神之中嘅女神

仆街你個龜字想引肥絲 ？
寫過啦，唔收貨
今次寫我名

收貨啦收貨啦

真心唔識寫龜字

緊係要收啦 我唔會再寫多次架啦